d濕疹真係好撚痕 r到出哂血

認真 我等陣直播淋小小漒水落個身度
睇下會唔會舒服d

用完感覺點？

我用緊一隻藥膏止癢很好。得閒post你知。

死開啦蝻

你打成句仲耐過淨係打藥膏名

agger

有人想知再講

想知 我隻眼生濕疹痕到想成塊眼皮mit落黎

同病相連

香港d天氣唔啱你，返去你鄉下食蕉會痊癒

隻眼有濕疹好煩的 藥膏唔可以搽咁多，又要小心搽，試過入眼那到HiHi
好多時都係靠意志力忍住唔好R
而家用緊紫草皂洗面再保濕，勉強叫ok

絲打你d閪水點解向東流

椰子油有冇試過啊巴打

無 其實我有枝藥膏幾好用但我無keep住搽
所以仲痕
我等陣upload你睇

幾時直播睇下 想知有冇用
你淋完唔得 我就諗住切塊肉出嚟試下work唔work

lm

Lm